925民間記者會

民間記者會主題為：「自由起義 全球抗共」。

屆時記者會將邀請到香港以至世界各地支持香港民主化運動的特別嘉賓，透過不同方式與香港人一同發聲，在獨裁者慶祝極權陰霾濃罩中國七十載前夕，激勵大家繼續向前行，劍指暴政。

日期：2019年9月25日（星期三）
時間：下午2:00

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣 進場採訪的媒體請於 9月24日（星期二）晚上23:59或之前填妥附件資料，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

金先生 謹啟
2019 年 9月 24日

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

推

推啊！

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

push

澄清：聽日民記會讀出攬炒巴嘅發言 攬炒巴本人唔會喺現場出席 攬炒巴人身安全好安全

up

PISH

有攬炒巴

From tg

澄清：
聽日民記會讀出攬炒巴嘅發言
攬炒巴本人唔會喺現場出席
攬炒巴人身安全好安全
各位手足請放心

支持

終於有民記自己嘅account 啦